hk express 真係完全無一個好小小既安排

如題
我本身搭今朝 1015 UO141 台中翻hk
我琴晚10點到凌晨一直online chat 佢地既客服
一直話無通知取消 叫我地如常去機場
去到凌晨2點43分 就話取消航班
咁都起碼話我知要點做
好 去到機場 地勤又話無得係個到改坐下班機
叫我地排其他航空公司後補
一張單程要3000hkd
痴撚線
都算 捻住有得claim翻機票$
同我講cliam得半程既機票
我真係呆撚左
叫我係台灣打翻香港hk express 去book
打到去 同我講最早得3/9先有得翻
真係無哂嗲
之後好彩我快手 即刻bk我同屋企人
係台北29飛hk 既單程
但真係好想同hk express講句 做好啲應變措施喇
台中機場仲有成班人等緊你地通知

第一日咩